我也不知道逃犯這算甚麼

我也不知道
逃犯(陳春)這算甚麼
撐特首不需驚訝
山雞似大媽 無讀書相當可怕
百姓胡亂被追擊資格
白色恐怖 拼命收押

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵